［微甜］沉船

「喂，yan，過黎試下呢張枱！」媽咪揮一揮手，行埋黎搭住我膊頭，就拉左我埋去。

我係夜總會小姐，即係你哋口中嘅坐枱，金魚嗰種。
金魚係咩？睇得唔扑得㗎囉。
半推半就之下就坐左落張枱到啦，我旁邊坐住一個男人，就叫佢做b啦。
b係一個唔多點樣出聲嘅人，我入到去大概都係望住佢，靜靜地咁坐係到。

「喂，你地錫返淡先啦，唔係唔錫嘛？」b既朋友竟然一開波就開聲叫我地kiss。

「你介唔介意呀？」b問我。

錫我就梗係冇問題啦，我做得夜總會嘅，拖下錫下有乜所謂，就咁坐係到一個鐘又收幾舊。
不過有一樣嘢係我從來都唔會做，就係出街。

我慢慢咁伸個頭埋去，首先係蜻蜓點水咁kiss，試探一下再將成條脷放埋入去。
唔知點解，陰暗燈光環境下我覺得佢有一絲絲吸引。
佢唔係好瘦，身高大概175左右，單眼皮，個身都有啲肉，靚仔就完全稱唔上，但有點成熟穩重嘅感覺。
嗯，是我喜歡的type。

佢哋繼續玩猜枚飲酒game，而我就坐係到望住佢哋一黎我唔係好飲得酒啦。
更何況佢哋每次都係大大杯啪，萬一醉左咁點算？
做得呢行，我都學識左一樣野。
就係自己睇住自己。 我無論點飲法點醉法，到定就會停。
因為你唔睇住自己，發生咩事係唔會有人同情你可憐你。

睇緊

【你收到一則來自 *** 的消息】

手機響起，有人搵佢，佢攞起電話解鎖。
我偷偷描左一眼，見到佢iphone裡面嘅wallpaper係有個女人，仲有小朋友。

「你有老婆㗎？」我小心翼翼咁問佢。

「有老婆唔可以出黎玩嘅咩？」佢望一望我，視線又落返部手機到。

都明嘅，出得嚟玩有邊個冇老婆吖？話冇都係呃你嘅姐，更何況係哩種地方男人講嘅說話真係唔可以盡信。

Ok，fine。唔緊要，我都係做嘢姐，快快脆脆坐埋呢枱客我想收工走啦。

「你電話號碼幾多呀？」佢問我。

「吓，你有冇wechat呀？電話號碼好少比人㗎喎。」做得呢行緊係冇咩必要都唔好俾人啦。

個個客都比嘅話佢地日日打嚟r水吹我咪好唔得閒？

「又wechat呀？唔好啦，你都係俾電話我算喇」屌你擺明身有屎啦。當時我第一個感覺就係：驚俾老婆發現？但係對住佢唔知點解乖乖就俾左個電話no.佢。

唔知你哋有冇睇過殘忍的偷戀？先撇除作者嘅人格先，依加睇返真係感同身受。有陣時眼淚真係會不自覺咁流。

我最後悔就係俾左佢，如果當日我冇俾佢抄牌咁之後嘅事都唔會發生。

大家各有各玩，吹水嘅吹水，猜枚嘅猜枚，持續左個幾兩個鐘，佢話眼訓攰，訓左係我大脾。
大家都有少少酒意，唯獨是我一個完全清醒，哈，因為我根本就冇飲過酒。

佢訓左落嚟我冇反抗，我另一隻手就放喺佢身上搭住佢。

於是乎佢就係到訓覺，而我就戇鳩鳩咁坐喺到。

其實都真係幾悶下，終於等到佢地肯走，我就即刻出糧，將對高跟鞋換翻做平底鞋衝上的士返屋企。